幫個小妹妹補習時同我講連登好多變態佬

禁比佢睇

未睇呢句真係嚇一嚇
睇完覺得好正常

佢都on9 去得成人台梗係多J圖㗎啦 唔通純文字討論呀？

不如有AC先可以開通成人台